POKER 職賭請入（2年經驗+）

新手想加入呢個行業，有咩要注意

有錢

想入行做搞手/r人個d

打CASH GAME草下錢先

練好啲心理質素先，其他技術都冇咁重要